便衣: 速離否則開槍 警察封鎖線 不得越過

佢條肋骨係封鎖線？

白T shit

個個都標奇立異

紀律？定化妝舞會？

記者問下呢啲標示係咪代表警方當時嘅行動啦

之前見過紅旗同黑旗章

到底佢地點印出嚟

淘寶好似好撚多呢D

汪威遜說，防暴警員身上貼有的部分徽號，目的在於建立團隊精神及工作士氣

佢咁其實係咪已經當左橙旗,我一行埋去就開槍?

分分鐘一隊便衣乜旗都有

又係呢d 淘寶章
是但淘d垃圾就貼係制服

睇對眼都知佢個面相好差

十足十打機果d 成就咁

無位放委任證

好似啲雞封住個閪門

似顧傭兵，即係恐怖份子

小學生貼貼紙呀

到底有幾自卑先會咁？

不如幫埋啲藍店喺件vest賣廣告啦

skin

以為自己好型其實成個MK弱智能咁

被濫捕 向法庭申請 - 緊急人身保護令

點差法

而家紀律部隊制服都可以隨便痴呢啲野？
我都知咁問係多餘 但想知Er sir點解話

好快班狗就會係移動連儂隔牆
唔單止個人痴線
個身都痴曬中二病貼紙

警隊有啡色頭盔?

後面果個藍衫好似極度憤怒

點解無記者係4點9up會到問下佢地呢啲係咪標準裝備？算唔算警告

佢哋係咪真係覺得好有趣

冇位展示委任證？

全體配合跟佢返狗屋協助調查以證清白,同時亦係保障安全.
你聽佢講跑離現場,唔係人踩人就被佢當身有屎想撇.起碼係狗屋調查咗的確係和平遊行,咁未可以經過狗屋呢個安全通道離開返屋企囉.
和平示威遊行突變非法XX, 唯一嘅安全通道 For 撤離,好可能就係狗屋.
反而你跑住去搭巴士/狗鐵等離開,會有危險. 一批一批慢慢嚟,唔使急, 好配合警謊嘅調查工作. 你唔調查搜證過,如何可以檢控或證明清白啊?

呢隻咁撚削既
兒登仔一拳打死佢

推爆佢

痿汪証只係用嚟表示自己人

唔好開槍吖警謊,市民願意跟警謊返狗屋協助調查架.
唔使封鎖架,家下去狗屋搞清楚件事, 證實乜都唔係後, 經狗屋安全通道離開會安全好多.

紀律部隊呢幾個字到底點解

即係警謊開始好驚遊行示威. 咁就得喇.
應該每星期都搞大型和理非遊行, 唔使勇武架.對方自然會發茅.
所謂抗爭未就係要對方有回應或有反應囉.單係和理非佢都有反應, 企係到佢又茅,坐係到佢又茅,得咗.
盡快嚟個"責成駱惠寧徹查警謊/武警甲由與777衙門反人類罪行大遊行都好啵."

屌, 仲有人記得

警員能否隨意佩戴以上名牌?
如果是得到上級批准,以上警員的名牌是否能完全反映當時的警方行動?
如果不是,那會否令指令混亂?
是否當該警員/以上名牌出現的時候就=舉了橙旗或反映當時現場情況?
封鎖線的定義係?是否會隨該警員移動?
是否他不斷向前行就=封鎖線不斷擴大?
封鎖線有沒有界限?是否在4個不同位置放置數名如此裝扮的警員,數名警員之間就全屬封鎖線?

其實全世界有冇邊隊警察係會做呢種野
當自己件制服係路人ma1外套咁鍾意痴咩就痴咩

孱到咁

係

有冇律師講下有冇法律效力?
如果無既依位蒙面恐怖份子又有冇違法?

幾時貼反編號出黎？？

屌你老母可唔可以再細啲？

咁撚瘦我都打得贏

說好的冇位放委任證呢

黑社會一哥親自落場都無屌佢地啦

又一件違規低能仔
已mark低

呢d人要記低晒,將來有獨立調查委員會方便查

呢類相件議以後加source
日期/時間/地點/資料來源

eg:2020/1/1 1700 元朗xx道近xx,xx日報直播cap圖

中二病到咁
開緊工㗎
死黑警

force wo

今日三點幾法新社記者上水影

CRT HQ B1/2/1

擺到明就係串鳩香港人。「有位都唔擺，吹咩」

嗰件背心係唔係指定裝飾？可以搞到鬼5馬6？
吊、幾時貼埋納粹徽章？

識佢既話根本好撚易認
大擺老豆唔見左個仔要搵啦

紀律部隊無撚晒紀律 部隊裝備可以自己亂加裝飾? 武裝部隊就真

警方高層應該冇咩所謂，鄧炳強用黑社會手法管理警隊，擺到明9UP講大話都冇佢符，話知你100%民意俾0分，當所有人冇到

強烈要求每次設立封鎖線都要上立法會交代

用全力支持警察

呢D肯撚定係課金撚課到齊晒skin,但技術唔好俾人用平民裝打死既傻鳩